[IQ題]一頁有人答中我切！！！

史上最無恥既生物係咩？？

樓主

秒

肥瓜

屌你老母

切得

只可以答一樣

老虎
因為冇牙（無齒）

認真

世界色情王🔞